想問下依堆豬icon想表達d咩?

我乜撚都冇做 - 你仆街啦 - 行撚開啦

屌你，屌你，屌你

我冇野講

睇你點睇

wfc
睇下你個柒頭
屌你老母

1. 都唔知佢地嘈乜鳩
2. 屌你
3. 屌返你

我冇嘢講,仆街仔,行撚開啦

我乜都唔撚知
你個死臭閪
真相永遠只有一個

Yo man

who fucking cares?
你 你 你
行撚開啦 屌你老母

: 警察執行職務唔需要展示委任證

打我丫笨
我望撚住你你小心啲
死撚開

第2第3可以一齊用
屌你 收皮啦

1.我唔知架，咩都無所謂
2.你囉，最衰都係你，你大獲喇
3.走呀唔想見到你